[突發] 邵家臻被浸大拒絕續約

立場fb直播緊

大學就係咁狗........

咸濕佬抵撚死。

唔意外 所有大學一直赤化

教職員 研究生 校董會

又浪費一個account

唔講政見
正常
你無research output 出唔到文
又多負面新聞，搞學生
點續你?

講到尾，學店搵錢姐

好簡單
要大學解釋，解釋唔到即係政治打壓
通報美國

要解釋一定會搵到料砌佢
無research output etc..

大學個班老屎忽玩哂
上次CCTAI 同陳雲都係 咁

當鄭松泰被理大拒絕續約時，我沒有發聲。我不是熱狗。

錢狗

其實一定要續約？認真問
我係僱主 應該有權話事掛